加泰集會 - 現場有五百人中計

中你老母 聽日咪又係太陽照常升起

連登仔話中計咪中計囉

應該好快因為遮打五百人聽日會世界大戰

準備好買午餐肉未

中計！

邊有咁少
3000人呀

我咁耐之前出post